## Was ist ein Rootserver?
Ein Rootserver ist ein Server, der Ihnen die volle Kontrolle über das System gibt. Sie können den Server nach Ihren Wünschen konfigurieren und die Software installieren, die Sie benötigen. Sie können auch die Hardwarekonfiguration des Servers anpassen. Rootserver sind teurer als Shared Hosting, aber sie bieten mehr Kontrolle und Flexibilität.

### Rootserver billig mieten in Deutschland?
* [Zap-Hosting](https://zap-hosting.com/de/rootserver/)
* [Hetzner](https://www.hetzner.com/rootserver)
* [Netcup](https://www.netcup.de)

## Was ist ein Dedicated Server?

Ein Dedicated Server ist ein Server, der nur für Sie reserviert ist. Sie haben die volle Kontrolle über den Server. Sie können den Server nach Ihren Wünschen konfigurieren und die Software installieren, die Sie benötigen. Sie können auch die Hardwarekonfiguration des Servers anpassen. Dedicated Server sind teurer als Shared Hosting, aber sie bieten mehr Kontrolle und Flexibilität.


### Dedicated Server billig mieten in Deutschland?
* [servdiscount](https://www.servdiscount.de)
* [Hetzner](https://www.hetzner.com)
* [ionos](https://www.ionos.de)
* [Kimsufi](https://www.kimsufi.com/de/)
* [Zap-Hosting](https://zap-hosting.com/de/dedicated-server/)
* [oneprovider](https://oneprovider.com/)

## Was ist Cloud Server?
Cloud Server sind virtuelle Server, die auf physischen Servern laufen. Sie können die Ressourcen des Servers nach Ihren Wünschen anpassen. Cloud Server sind teurer als Shared Hosting, aber sie bieten mehr Kontrolle und Flexibilität.
* [ionos](https://www.ionos.de)


## Anbieter

## OneProvider.com
OneProvider.com ist ein Hosting-Unternehmen in Kanada. Sie bieten verschiedene Hosting-Pläne an, VPS, Dedicated Server, Rootserver, Domains und SSL-Zerti
## Hetzner.com
Hetzner.com ist ein Hosting-Unternehmen in Deutschland. Sie bieten verschiedene Hosting-Pläne an, VPS, Dedicated Server, Rootserver, Domains und SSL-Zertifikate.
## ionos.de
ionos.de ist ein Hosting-Unternehmen in Deutschland. Sie bieten verschiedene Hosting-Pläne an, VPS, Dedicated Server, Rootserver, Domains und SSL-Zertifikate.
## Kimsufi.com
Kimsufi.com ist ein Hosting-Unternehmen in Frankreich. Sie bieten verschiedene Hosting-Pläne an, VPS, Dedicated Server, Rootserver, Domains und SSL-Zertifikate.
## servdiscount.de
servdiscount.de ist ein Hosting-Unternehmen in Deutschland. Sie bieten verschiedene Hosting-Pläne an, VPS, Dedicated Server, Rootserver, Domains und SSL-Zertifikate.
## netcup.de
netcup.de ist ein Hosting-Unternehmen in Deutschland. Sie bieten verschiedene Hosting-Pläne an, VPS, Dedicated Server, Rootserver, Domains und SSL-Zertifikate.
## Zap-Hosting.com
Zap-Hosting.com ist ein Hosting-Unternehmen in Deutschland. Sie bieten verschiedene Hosting-Pläne an, VPS, Dedicated Server, Rootserver, Domains und SSL-Zertifikate.

















